有無人做左牙齒瓷片？

覺得點

會唔會影響食肉，例如牛扒豬扒可能比較硬，咬落有困難嗎？

另外，會唔會影響打車輪？

利申 想做一對門牙，甚至更多，因為淨係做門牙既話，驚啲色水同左右啲牙差異太大

覺得好睇啲

聽講現在有真正超薄既veneer，可以唔洗磨薄牙面，直接貼上去，但唔知香港有無

有冇咁貪靚呀
通常D明星先做

好貴 真係好撚貴